凸凹洞我屌你老尾

一年喇，仲未好
啲紅色只係褪咗少少色，究竟啲增生嘅血管會唔會自己消失？

應該冇咁快

好返晒喇多謝關心